澳門今次咁多人死，點解無人轉fb頭像既？

#加油 #愛與和平 #出年派多九千

馬交

從來大陸死人關香港人咩事

平時收咁多錢好眼紅

眼紅勿入